「集思廣益」其實好唔好組救人隊

咁大家都知啦比黑警捉左就唔會有好下場，其實好唔好組救人隊，轉門就係救人嘅，大家點睇？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

你哋班暴徒同我入曬嚟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

防範於未燃總比事後救好

唔係事後救，係一有危險就去救

勇武本身唔係包埋救人架咩？

咩叫包埋？奉旨？
救人唔係個個都應該要做？

推 但出到黎既救人隊唔好負責剩係叫「救人」

之前有人講過，身份証電話隨身，有事比狗捉住背包就唔要，來一招金蟬脫殼

唔理用咩方法都好，總之就救得一個得一個。
人命關天，大家討論下🙇🏻🙇🏻🙇🏻

推

幫推 集思廣益

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

支持你有呢個觀念，但真正行事嘅人喺你開帖前已經落哂場開組救人，要救人請搵朋友或現場臨時組隊，因為呢到公海大把風險要承擔，加油